---
title: "Repetibilidad y precisión intermedia"
output: html_notebook
---
```{r}

```

El presente cuaderno Jupyter busca estimar la repetibilidad y la precisión intermedia de las mediciones con la celda de Baucke para cada pH deseado.

# Funciones a utilizar

```{r}
Lectura=function(){
  
}
```

